---
title: >-
    بخش ۱۰ - برگ دهم سه برات است
---
# بخش ۱۰ - برگ دهم سه برات است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای از شکر لب تو در شیشه نبات</p></div>
<div class="m2"><p>وز شوق لب تو جان دهد آب حیات</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چشم تو بخون من محصل شده است</p></div>
<div class="m2"><p>وز خال و خط و زلف تو دارد سه برات</p></div></div>
<div class="m2"><p>وز خال و خط و زلف تو دارد سه برات</p></div></div>